為板燒雞腿包足三兩至尊漢堡默哀三分鐘

咁仲有冇早餐個板雞通粉

我都好掛住大家

網上個餐牌仲有

至尊漢堡咁撚好食都要Cut

咪臭係

Push

下次記住logout啦